[apple] iphone x applecare+問題

我部iphonex早幾日入水壞咗 但係我未買applecare+，我係3月中買機（過咗理論上既60日1個月），想問下去apple store/上打電話買applecare+係咪唔會點check機就買得applecare+? 同埋上網睇啲人話1年內補買返都得係咪真

唔該各位巴打

我嗰部都前鏡入咗水 佢話唔保 整要4千幾

點樣可以入水壞 ？你拎去潛水？

咁你諗住點整

游水冼手

求解答

要購買日起60日內買
準備4388換機啦

拎咗去大陸啲手機舖 叫佢開咗佢抺一抺鏡頭

「啲底板有冇濕水啊？」我裝熟練地問。

老闆看一看我：「無啊，不過張試水紙濕咗，我可以幫你整到蘋果發現唔到，一定過保。」

我瀟灑地說：「唔使了，蘋果已經記錄低咗我部機濕水了 」

用棉花棒抺完，我收回手機，老闆說不用收錢，只是手板眼見工夫。

求救

Push

佢地可以遠端控制你部機行個test，你機都開唔到

佢一行program 就會知你開過

iphone x 唔係防水？點解會入水既

開到機呀，係個screen禁佢無反應

開咩?

入咗泳池水底

佢門口個個都望入水紙 行test 佢睇唔到會拎入房畀人再睇 無問題先會買到applecare+
同埋你關機黎開過入面 test入面有機會有留底左remark

無開過呀

喂巴打！我同你之前一樣iPhone x濕水壞左機 唔知壞之前我用風筒吹過部機，拎去蘋果到整 話如果查到入左水就4千幾蚊。（不過我有apple care+ )過左幾日佢叫我拎電話 我都以為要俾錢架喇 點知唔駛俾 就咁去到分店拎得全新機（反新機）其實啲人話check機既人有啲係好撚hea

果陣我都以為iPhone x 係防水 點知就唔撚防既 官網話只係耐水

我都係咁樣入咗啊。巴打你去到係點同佢講? 同埋你係去邊間